依到冇得睇扑數同收膠數字真係冇咩成就感

對一個typical 既波台手足黎講直情係冇肉

為膠數而戰的人

系

一定會戰勝為反雲而戰既人

單單係無pm
收唔到尹ching認證
真係totally no mood

Yes 真是狗娘養的（笑）